其實係私人公司有5年經驗搵50k係唔係好平常。

做左5年都仲係得30k

樓豬拉低晒連登仔個 average

真係咁易有50K 你班人唔洗成日叫春話上唔到車啦